gundam versus出新作冇人講？

今日玩左陣beta,好玩過之前嗰集

乜撚Gundam versus

拎隻垃圾同Last of us 一樣 買完想退錢既垃圾game
當係佢既新作

Gundam Versus隻垃圾就冇新作

呢隻係EXVS
而且唔係新作，係舊作移植

係咪上年同前年隻昆水之作?
機就鎖撚哂, 錢就賣到貴一貴
送埋個垃圾水樽
朋友見到都扯火

EXVS先係正統續作

EXVS MBON係上代街機

日本依家打緊EXVS2

樓主訓左幾耐?
你口中gundam versus出新作已經開到7

ON99

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

一來就講哂粗口，似係你助長哂負面情緒
我出個post打算大家討論，樓上d人屌我用錯game名，我都不會屌返人轉頭，因為我知道係我自己有錯
反而你一來就屌哂鬼，以為自己好型ar?似傻仔多d囉

人地屌你屌得啱喎 冇人講咪你講囉柒頭

潮文